白痴先會叫救命，叫完無人救！記者到都無用。

叫火燭！

啱

嗌救命 你死你事
火燭 大家關事 一定要理你

咁就唔好淨係叫喇，到時仲多人